９名南亞人街頭互片 １死２傷

南亞兵團內訌大開殺戒！四名南亞裔男子，昨晚在牛頭角街頭中伏，遭約九名同鄉揮刀襲擊，各人手無寸鐵捱斬，三人受傷。一名頸部中刀事主送院搶救後不治，傷者中一人命危。刀手逞兇後逃去無蹤，警方深宵在現場調查，正了解兇案動機。

邊撚到有互片

啲中文真係好撚差

4個俾9個斬，俾你講到9個互片

個標題根本錯哂

標題連內文有13隻狗

4隻狗行過街市俾另外9隻狗伏，追住黎咬

咁點樣9隻狗街頭互片

淨係死得1個
死唔去個2件又浪費資料醫

救黎做乜 浪費醫療資源

搞撚錯，咁先死得一隻??